De horlogemaker, altijd poring over een kleine bureau met een vergrotende glazen in zijn ogen en altijd gecontroleerd door een groep stofjassen overjassen poring over hem door het glas van de vitrine, leek zo'n beetje de enige persoon in de High Street waarvan de handel bezig zijn aandacht.
